返pt嘅你入一入嚟

究竟你哋平均一個月返幾多個鐘同有幾多錢人工？

push

返208個鐘

咩工

樓面

加國撚pt一個禮拜40個鐘，已經同full time冇咩區別

幾多錢一個月

咁點解唔索性返ft

最近學校放緊假先會上咁耐，所以都費事轉 而且ft同pt待遇冇咩區別

咁你幾錢一個月？

暫時$85一個鐘 一個月平均可以返到160個鐘

喺台灣奶茶鋪搖奶茶

咁高人工

但其實喺加拿大真喺算少 如果屋企人唔俾錢根本唔夠用

我仲以為係香港

52/hr

一個月有冇8k?

52x208
唔讀書搵工無咩選擇

300h x $70

300hr同ft有咩分別
仲有返咩工？

點解唔搵ft

想走就走？

都係嘅
希望巴打遲啲搵到啲高人工啲嘅工

做保安都高人工過呢到 好想走

Go

有可能返300個鐘
當你一日返10個鐘 唔放假都係返得310個鐘

返緊老豆間鋪

0蚊

咁返嚟做咩

佢請唔到人

叫佢出返人工比你啦

某意式連鎖餐廳老屎忽
1個月返大約20個鐘

返緊2份
一份屋企樓下一份近返學
2份都係4x/hr 都係行行企企幾輕鬆同埋幾開心

一個月先得20個鐘

咩工？

本身有份正職
份Pt係用嚟幫補吓飯錢

薩xx?

係呀

chur唔chur？

睇舖, me果間星期六日好chur

CHING返邊間? 我5號

讀緊書 返pt sales $55/hr
最高試過有一個月出左萬一蚊糧

咩公司sales?

我22號
不定期返星期六日

I.T

46$
吉野家